[又係休班警] 休班警apm商場偷衫斷正 被控盜竊及阻差辦公兩宗罪

觀塘道418號apm商場發生盜竊案，昨日（6日）下午1時許，一間店舖的姓張（29歲）店員，發現一名男子取去2件總值128港元的衣服，但未有付款便離去，將他截停查問後，懷疑有人偷竊，報警處理。

警員到場向一名姓劉（50歲）男子盤查，期間有人不合作，最後將他拘捕及帶返警署進一步調查，證實他是一名休班警務人員，他已被暫控一項盜竊及阻礙警務人員執行職務罪，今日（7日）在觀塘裁判法院提堂。

警隊重申非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

又黎，高層震怒？

呀sir囉衫唔洗你教

台灣風化案最多
香港就休班警系列最多

其實點解會咁做
貪污食埋黑社會條糧都仲明白
偷一舊水既衫無左份幾萬蚊既工
弱智架？

最重要果樣呢
過百萬長俸冇埋

有腦判斷嘅就唔會做差佬啦